THE IDOLM@STER綜合討論區[250] Starlight stage 5周年おめでとう

公式web

new

公式channel

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

PS4 Starlit Season (製作中）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日可以自訂時段提升出肥料卡(TRAINER)既機率

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru，邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟。

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能(what is it)
P分->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
Pri->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
TSB->Tricolor Symphony (三色發動版SB，強化力為特大）
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）
Out->Flip out / Long out / Slide out (特定note加分）
U->center技ユニゾン(強化 Pri + 同色限定特大SB)
Res->center技レゾナンス(包括埋friend有5種不同特技編成可令技能%叠加）
AL->alternate オルタレート(超強化隊中最強既score skill角，副作用係combo分下降，但可用combo up抵消）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值（除非用Res center)
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS/Res可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊 （center+whatever)
一般人：2P / 2C SB
シンデレラ：1/2/3Pri+SB+whatever
觸手神：1 U + 1 Pri + 1LS +1補 +1 Con
古神：fesC 3TS SB
社畜放置用：SB +TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)
終極回音：同秒U + TSB + Con + TS + 特訓前 TS
曲限定神Alter：U + AL + Con + C + free

5. 優先點那些潛
除左LS要點life其他點技就對

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響
&nbsp;
Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

Old

THE IDOLM@STER 綜合討論區[249] アイドルマスターシリーズ15週年

現時絕贊放送中既cg 24小時生放link

垃圾unko幾時死

真

本日壽星女
九代目シンデレラガール北条加蓮

lm

準備bingo

準備開彩

bingo>jungo

係咪終於可以玩果個女人

勁到

一條線都冇

BINGO!

中

高田好歐⋯

よしのん

4RD一條都唔中

一條都唔中

其實唔難

4行

小型驗血

點跟

黎喇黎喇

加油

Maimai個樣好正⋯

有盾有補

773表示要佢打Pro係侮辱左佢

773 hoball

Hassy 個表情

bingo回避之鬼

3條

2條

埋單6行

唔記得左有呢件事

8條

[url]好彩仲趕得切買聽日studio live飛[/url]

4 bingo
3 cu 1 pa

我都6行，我個三角tp

Staff停留係32回

6 bingo
賺到1次10連好開心

比想像中慢

睇だっしゅP攰擦眼好唔忍心

(屌我想返屋企瞓覺唔想去Hawaii呀）

我擦擦下放棄左

佢成功33啦

抽到花簪嗰下

頭5棒
13-0-13-5-2

第4棒打到攰
仲要比個大叔攞頂「寝たら負け」帽串

イノタク！

第6棒打regular都miss

睇緊旅行molamola

拓爺正

神

mograInotaku mograInotaku mograInotaku mograInotaku

YEAH SNOW LOVE

メッセージ會唔會太神

in イノタク we trust

ちょこたん

俾老婆揸住荷包

無重力シャトルftw

最KOOOOO

最KOO
真係神演出

ちょこたん：今晚不讓你睡覺

過左2個鐘
由33變成34

イノタクwwwwww

哭了

琉璃子

CG band真係搞掂左
hoball

俾會澤叫醒

狂

摺衫

係時候美女廚房

為滿足社長胃袋(本人談)

會澤黑炭.tweet

諸君早晨

Seria

cls

Seems jeng

玉子焼

炎上会沢「これからですから」

Damn
飲杯嘢之前大坪講お母さん

睇完由貴落街跑個步再繼續睇

社長個表情

おいしい（棒）

飲水（盡在不言中）

處刑時間 呢杯野

美味しいから大丈夫だ

おいしいから大丈夫

さやさやqq

新黎新豬肉

高田生足⋯

Prpr

hoqq...

沖縄molamola

依家先67首

リカチマル

廣告雜誌

完全係難關突破d內容⋯

vocal lesson唱錯歌詞未

あなたのことを 大好きだ…った

又黎跳

單對單跳多次love letter未

去得未

第三彈！

第9回 top 5

はー

由貴勁撚到

叫佢代staff打

連購物劵都未拎到

懷疑各部門抽生死簽推代表出黎參加
根本唔想打

班P緊係做現場staff
水D唔係P去打歌

切嚕

ひーちゃん...

ダメ

ひーちゃんかわいい…

炒車

踩唔郁

蝦是天才

はーちゃんえらい

リカチマルQQ

Sunday！！！

AR Live!!!

Fuuuuuuuuuuuuuuu

Yeah!

軽く果てた

長洲⋯⋯⋯

長州One

長洲ONE

一陣係咪會有石礦場大爆炸

ひーちゃん音準會唔會太勁

實質cute

會唔會太勁...

銀海豚

立花日菜聲好聽唱歌叻又可愛邊有得輸

火燒海豚

炎之豚

希望Cinderella band可以多啲出場機會

絕體絕命中

太危險

珍

ァッ

尊い...

ミナ好QQ

生田輝高汁

輝輝

りあむのくせにうまい

石礦場

ロリコン..

Staff 112 FC and rising

のしP

秘密武器擺最後

免費有直播睇又有石收

幸子新ssr

Apple附聲

夠晒佛心

社長來了

Columbia solo cd
1128 9周年生放

卯月5周目特訓前件衫?

完全唔係

8888888888888

歡樂既時光過得特別快

結論:ひーちゃんかわいい

買なーちゃん公仔未⋯⋯⋯

晚安

你返訓咪搞

啱啱買咗膠stand 遲啲買膠
mo chin la
買買買

ｱｱｱ

志希竟然唔係失蹤

冇人貼由貴

隔咗兩年冇玩 而家啲技能完全唔識
想問下限定超得揀邊張卡好

想食蝦醬

【心得】2020/5 新手解惑 組隊 Grand Unison 共鳴 交響 變換

講得幾詳細 雖然我睇完都係唔識組 幫你唔到
再唔係就入game抄高分嗰班 冇嗰隻就換隻同技能嘅入去

限定揀自己鍾意喇 行開咗咁耐追分冇咩意思

擔當齊哂？

我未

不過抽齊就自然會加擔

渋谷凛擔當 齊曬 所以就唔知揀邊張好

樓上位清兩年無玩 但係da差加蓮同アヤ就齊隊
追分超fes加蓮啦

唔該曬

你da d line up靚到
超張fes加蓮番嚟
c加蓮 藍子 美穂 特訓前美穂 アヤ完美編成

望真啲fes加蓮都有埋 自膠

我應該冇fes加蓮

係啵 咁超加蓮啱㗎喇
遲啲超得再超そら/アヤ

アヤ係俄妹？そら係邊個？
太耐冇玩唔記得曬

da嗰兩張七秒coordinate
桐野アヤ 野々村そら

巴打唔該曬

デレラジ

▼9/7（月）21:00～生放送
藍原ことみさん（一ノ瀬志希役）
星希成奏さん（夢見りあむ役）
渕上舞さん（北条加蓮役）
山下七海さん（大槻唯役）

アッパー・バラックカ・ガーデンズ
292 Triq Sant' Orsla, Il-Belt Valletta, マルタ

見講到咁勁圖靚換超得左加蓮先算

暫時咁組，有冇得執？（上面個巴哈網睇唔明）

同僚應該唔會用相同？想打高啲個prp但用落好似比fes未央低分

唯同蚊香換蘭子同da sb
resonance唔齊腳嘅話就咁dance c係會高分啲

Sb指skillboot?
換咗隻十時愛梨落去，落多隻蘭子又掂唔掂？

BB…

Bb…

My…

收嗲

Lipps又圍爐

五周目

尊

100回紀念

想問下有無人用itunes買歌？

平時我都係就咁買完就dl到

岩岩買呢首唔知點解無dl到

禁完個dl icon 變左dl中

之後又跳返去個dl icon

都係dl唔到

自

logout再login就正常返

why咁傻喺itunes買
無損都係550

辻野あかり(CV:梅澤めぐ)

出道第一個JOB

行船爭解纜 古參我做先

記得睇清楚

兩個蘋果都俳協

梅澤めぐ:俳協、趣味がフライドポテト作り
中澤ミナ:俳協、好物がフライドポテト

唔想再睇JUNGO出鏡嘅要表達意見

新鮮採摘既蘋果。。。

p

點解又係我

鳴呀

提香港今晚6點半

唔計周年，上一個有育嘅event已經係2年半前嘅MTG

官方

有得買full ver未 同埋想聽solo版

多重迫害

返黎打event未 我知你睇緊

今個event出咗桃子SR，即係MTW係育同環

收到風FBI mon實個event

便戰吧

他媽的呀

搶簽名等身大立牌未

染上白色

小學生版Perfume

FBI要出動了

桃子個肚......經手人.........

俾次機會

fbi要出動

Why Plum Why

快給我買

結果都係#...

咩係#?

台主你都唔識
社長你都唔識
天#囉

鳥取はよ

SC更新左編成UI 同埋P編成同Fes編成都有20隊

SC突然間error之後入唔返
一入就彈error
咁係唔係俾人ban左

有無error既樣睇下
同埋用browser定app入?
我browser同埋iOS 13.7用app開驚都無問題

error code:9000
我用chrome入
試埋firefox都唔得

正

你老味，啱啱先rank 完兩次2500，又要rank多次

送抽到而家都未出過SSR

想問下每日送十抽有冇得累積？如果呢個pool唔再抽等下一個pool先抽幾次得唔得？

你第一日login左就無得累積

同埋之後Dpool都係恒常

點都抽左先

香港 20:00

BD未送到

愛美認證
要將6th 同 BNEF 1set 睇
エモ…

木戸ちゃん脫左アイカツ層皮就係ML

要僱用代睇服務了

電音部手足

はーなー黑白應該大機會有
係怕TP...

睇到佢條tweet笑左

指正返個條tweet講嘅

シンデレラララ!!

Main Camera

ah, 推走佢

無頭系idol

無頭偶像異聞錄

CG唔知點解我睇返D角色劇情拎石 但係D石冇加過
到最後一日都係冇奏

a…

non chan…

非公開(29)

浅倉透 好正呀....

想玩返抽佢, 當初有玩但係唔記見左個ACC

開新ac刷首抽

我媽媽

閃閃新ac無限重抽唔難刷

想問下如果ml想刷首抽洗唔洗駁vpn?
刷首抽技能組隊方法係唔係同cgss差唔多？
想刷隻白石紬起手
同埋隻驚係唔係又要十幾廿gb?

my

刷到想要既就可以開始
an ver暫時6.6gb

洗唔洗vpn唔知

組隊主要都係分 純色同3色隊

唔洗十幾gb

Ml試幾次都係第一次live report就停低咗起到完全冇反應禁乜都唔轉畫面
之後走去試玩sc,完全唔同玩法到底玩乜？見佢首抽可以抽到滿意為止，抽邊隻角色好？暫時睇冇乜邊隻特別鐘意

ML唔知你點卡 如果新手教學就跳哂佢喇

SC玩法睇#6 唔係音驚係育成遊戲嚟
做住日任週任儲石先 之後有免費10連再儲下卡 再唔係同ML一樣去某D網買ac

如果打到TrueEnd(te) 就代表出咗新手村

唔知p咩角好：

你玩台版揀靜香？
今日佢生日，新手一開始揀佢會有bug
日版好似修正咗

凛世一択
btw成班台仔名都未打得啱

唔知點解有時打啱有時打錯

Ios日版卡起呢度,新手教學裏面第一次可以skip個live,
Sc打左幾千石抽左隻ssr凜世未用個首抽

咁應該好似上面#426嗰位巴打咁講中咗bug
差唔多換日 等等再試？

應該係
同埋我上面記錯咗d bug，台版未修正嘅係 zxb mv idol 消失
呢個信號燈生日bug暫時係日版先有，上次翼生日已經有人提

BTW，要刷首抽不如等今個月尾fes
到時有每日免費十連

又到fes嘅日子
燈邊個

即係生日有加成數據唔岩所以bug?

唔係千早就無事

揀嗰日生日嘅idol做Center，完live後會觸發生日劇情
但新手教學未完就撞咗，應該係咁

72攬炒

呢隻game既bug黎 一係就聽日先開局
如果要今日開局就唔好揀妖精

咁我等fes先開局

香港今晚1900

提

sleep

新人lm

教壞細路

あ

もっと…

hoQQ

底力茄子

白車...
call白車...

あ

Finally...

那個女人終於要出2.0了

眼鏡⋯

其實係...

發條橙

も—っと

By Cutter

奈緒はな～

THE IDOLM@STERシリーズ15周年記念曲

「なんどでも笑おう」

已出DL版

Chss如果memories 抽儲夠井
到出memories 2nd係會reset個井定可以直接換2nd?

衝阿阿阿

未公佈

睇到起雞皮

NONO麻吉天使

flag已立

Karen will be next

2隻thx

CG 條list好長

因為一首SOLO出一隻碟

P吉

諗定揀邊廿張

我覺得我可以揀超過廿張

最驚連5等都冇

無

我都係 得1個7等 棄驚了 各位再見

嘩 142

得8等

成班fd得我一個認真玩,點解佢哋可以高等過我

歐洲人出現了

不抱期待 7等
免費十抽咗十幾日 得一張ssr 係咪迫我棄game

Quote錯

5,6等都叫春

班歐洲人係咁⋯

中一張5等己經係TOP6%

想請教下15個幣同30個幣換既ssr確定卷有乜分別？
有冇人真係比會儲到120個換fes限卷？
定換晒膠帶算？

30幣唔會有重複 你少ssr可以抽15
多嘅話我直接存到換自選卷或者卷帶算

官網曾經出現過解禁版嘅圖，而家del咗

backup pls

上連登咁耐終於做到仆街仔

bb…

のんちゃん…

我試過用3叔機分唔到
一分就自動pause

壽屋

入埋小美野數

我都試過 另一邊會freeze住 㩒返又有反應

好多app都出事
應該係 Apple 喺 iOS 14 改完嘢
但GM版得一日就直出正式版

桃子

すばるおめでとう

天使？

LM

五周年無料抽卡，抽咗咁耐得個兩張永恆SSR

今日辣個女人嘅2.0要出現了

佢真係好慘等咗4年有多

春菜等咗唔知幾多千日終於

1494日
陰功

SSR待ちリスト(直近リリース年月日)[経過日数]

上条春菜(16.8.18)[1494]←New!
浜口あやめ(16.10.9)[1442]
松永涼(17.3.17)[1283]
藤本里奈(17.4.22)[1247]
木村夏樹②(17.6.9)[1199]
大和亜季(17.6.22)[1186]
及川雫②(17.7.2)[1176]
脇山珠美(17.7.10)[1168]
中野有香②(17.7.31)[1147]

恭喜恭喜

有香....

QQ…

全世界無得避…

No Riko

媽...

已經無位放cd

Pa 1位藍子來了

同上年比遲左成個月

フローラルスター遊佐こずえ
期間：2019年8月16日～8月23日

スパークルスター本田未央
期間：2019年9月9日～9月17日

ルミナススター北条加蓮
期間：2019年9月25日～9月30日

支那肺炎

快啲出志希

今日最後一日做免費仔

今集同安野打CGSS

辣蝦...

ァァ…

而家先醒起comical pops已經成年前,今年冇live睇
感謝祖國

ML 都SSA 一周年

依排啲小劇場咁多雙子

有得繼續做免費仔

卑しかー

#シャニマス流行語大賞2020

附聲 幾時有本渡楓呢

感動

幾時到我eve

原來都係P黎

無課已經50幾張UR

Damn son...

又一個主業係P(白菊)
副業係聲優

nano.RIPEのきみコと声優・愛美、ふたりをつなぐジュリアという存在ーー『月に棲む星のうた』リリース記念対談

對佢兩個黎講係特別存在

アイマスMOR103（10月7日放送）は、特別パーソナリティとして如月千早役の今井麻美さんをゲストにお迎えします。今井さん宛のメールは imasmusic@columbia.co.jp へ、9月29日までにお願いいたします！

提今晚

第一次event內打到m+fc

今次event歌真係幾易打
M+玩落一d都唔覺得係同master毒茸傳說同紅同一lv

嗰啲係因為m最多得28lv所以先係28

165點跟⋯⋯

巴打你有卡打到165但係prp得566

ng sick da smart live

都係同上位班大佬差20萬

地上波嘅ストレイライト…

難得係環上位，但稲川pro忙打唔到幾多

我手殘最多打到6MIX

※「アイドルマスターシリーズ」からは下記メンバーが出演予定です。
※やむを得ない事情により、出演者は変更になる場合もございます。
【アイドルマスター】 中村繪里子（天海春香役）・浅倉杏美（萩原雪歩役）・原 由実（四条貴音役）
【アイドルマスター シンデレラガールズ】 大橋彩香（島村卯月役）・山下七海（大槻唯役）・松井恵理子（神谷奈緒役）
【アイドルマスター ミリオンライブ！】 山崎はるか（春日未来役）・木戸衣吹（矢吹可奈役）・伊藤美来（七尾百合子役）
【アイドルマスター SideM】 熊谷健太郎（握野英雄役）・濱 健人（木村 龍役）・増元拓也（信玄誠司役）
【アイドルマスター シャイニーカラーズ】 関根 瞳（櫻木真乃役）・近藤玲奈（風野灯織役）・峯田茉優（八宮めぐる役）

你打埋既一早就衝擊埋prp

【アイドルマスター】 中村繪里子（天海春香役）・浅倉杏美（萩原雪歩役）・原 由実（四条貴音役）
【アイドルマスター シンデレラガールズ】 大橋彩香（島村卯月役）・山下七海（大槻唯役）・松井恵理子（神谷奈緒役）
【アイドルマスター ミリオンライブ！】 山崎はるか（春日未来役）・木戸衣吹（矢吹可奈役）・伊藤美来（七尾百合子役）
【アイドルマスター SideM】 熊谷健太郎（握野英雄役）・濱 健人（木村 龍役）・増元拓也（信玄誠司役）
【アイドルマスター シャイニーカラーズ】 関根 瞳（櫻木真乃役）・近藤玲奈（風野灯織役）・峯田茉優（八宮めぐる役）

彩香有份隔離班尖兩邊走 愛美冇份

辛苦

想買

提你聽晚活動完 記得打夠3萬

我打夠了 謝謝

表演徒手撕爛婚紗

爛新郎

抗日神劇

一周年前ge卡已成絕

響，而家得二週年卡

原來有得switch返

出左第2回憶池
今日終於有齊晒所有加蓮

呢張抽極都抽唔到 終於有希望

咩事今日，玩咗咁耐第一次

係可以買晒4set定4選1？

可以買哂1fes+3色

好彩月頭特登留返1set 6300未買
我買fes加紅藍算

佢特登開咗2次2000羊2500石
6300+2500*2 啱啱好

40抽，唔中凜就井換埋佢

Go Just Go

今次幾個10抽包中ssr率奇高

5個抽包都只中一張

之前獎券中嗰10張單抽

第三百抽，終於驗證到原來呢個pool真係有ssr抽
單睇能力技能係唔係換凜最好？

邊度有5個？

傷心到記錯左

係,數值最高

■番組タイトル
「アイドルマスター スターリットシーズン スターリットレポート！」
■日時
2020年10月6日(火)20:00～（予定）

■出演者：
下田麻美（双海亜美・真美役）
※その他出演キャストは生放送中に公開予定

「アイドルマスター」総合プロデューサー 坂上陽三
プロデューサー 久多良木勇人

配信URL：
【ニコニコ生放送】

【YouTube Live(アイドルマスターチャンネル)】

事前1週年

あさひ＋透

撞鬼

起咗雞皮

免費仔又出動

無石了

Brand new theater?

Brand new wave

99 nights

Not 9:02pm

Brand New Field

99nights都幾正呀

今次得1個fes石包

6% 渣架

TAKU INOUE IS GOD

我什麼也沒有

びばえいち個emote

TAKU

暫時兩抽兩保底 陸續有嚟

仲衰過3%

『山下七海のココどこ？？？』#27｜ゲスト：南早紀【全編無料】

天佑楊菲菲

my girl nagi...

係

軍曹Solo

咩時間抽最好?

非洲人幾時抽都非

????????????????

唔怕 學GBF咁每月開fes姐

眾籌救親生女

mo chin...

之後會唔會每個月都有cinfes冇錢啦大佬

儲石等77五週目 忍手

加速是好事 起碼每個月都有機會補戰力衝分排

多咗人抽倒用嚟衝分嘅卡金盃會越嚟越難攞

ranker9....

燈可惜夜月

收到風你每次都頭百喎清⋯

.gun...

騷

他說：「回想當時我一看到『旌暉』，已對牠一見鍾情。」

「我對馬主說：『請你務必買下此駒』，牠是一匹天生賽駒，很適合和享受競賽。」

「牠雖已九歲，但戰鬥力未有太大退化，現時是牠競賽生涯的倒數階段，可能跑多幾場就退役，有機會在今年底退下火線。」

「馬主（之後）將安排牠運往澳洲頤養天年。」

爛鐵

仆街呢輪成日錯POST

希望唔好屈。。。

講起衝分 top rank除左pa da隊得7秒三色da隊
7秒vi唔係都齊腳咩唔見有嘅

Groove定日常
日常分榜已經被alternate玩曬⋯⋯

top rank得9秒da落齊磨菇同mama 其他7秒隊已經低一個level

日常全屬
而家連純色都要夾秒數

唔一定 有啲歌係7秒高分啲

Respect

班まゆフェスニキ終於幸到

燈左咁耐Fes終於有

Fes都可以連出白信封

Cy: 井完再井牙

172抽5隻
實質月限

病嬌んご...

睇完巴打post 第一個10連中左

下個到有香

唔會又cute掛

爛鐵爭氣D

90抽中咗

個個都中

唔中唔會Po出黎啫

集體開fes逼害

又要睇人曬

蘋果未特訓之前發生咩事

真
利申無抽中咗

五天王

俾りんごろう4@;277#"#((??@)20#

你敢違抗擁有燈力的我嗎

連sc都出月卡

簽名

點跟 真係wave

さく●：…
い〇み：…
✖︎こ：…

damn...

法國周圍都逼我課金...

真．抽老婆

都係SC最有我心

抽唔到就無飯食

望真啲先發覺MAYU心心眼

11點更新免費單抽中左

Brand New Wa~ve~

畢業了
2隻都中左

提聽日TIF

Persona Voice

Cgss活動完之前點樣睇活動歌mv?

等身大???

70cm*1.7M

下po係時候更新下啲圖 仲係停左係幾年前

Diu

唔該晒，呢次首活動歌幾正，希望快啲有high res版上架

烏屋茶房、篠崎あやと
what do you expect

提

MLTD免費抽換pool之後就無

一個字 神

太鼓コラボ要來了 一首150羊

sidechest烏屋 sixpack篠崎

準備開波

好生硬

かわわわわ

Transcending the world既北原好型⋯⋯

回憶最美

爛鐵版攪到咁
冇眼睇

glow map 又係推爆哂
loudness level 正正常常咁 tune 咁困難的咩

有開心些牙未

wowowo

？？？？？？？？？？

My雪美bb

嚇到我心都離一離

心口碎大石

見到乃々嚇左嚇

抽未

日菜子硬推到

9萬日圓已過戶

讀心驚

課每月特價石嘅話實質無料

總選券今月尾到期
跟住嘅陣容多多特價石都唔夠

夏樹真男人

已經待機左21個月的辣個女人等緊總選10抽劵一到期就會出關

cue隻驚冀 不過啲歌幾好聽

琴葉

琴葉 お誕生日おめでとう

垃圾pixel 轉咗機先開始打到m+full com

我部iphone經常玩玩下會有半秒至一秒點touch佢都冇反應（正常㩒唔中但有㩒到mon至少有啪一聲但佢㩒左都冇聲）但又唔係lag,之後miss幾combo,有冇人會咁？

河野あおり

piyo…

又p cup

弊社所属 立花理香について、病院より扁桃腺炎の診断を受けたことにより、予定しておりました明日10月6日開催予定「八ナイ・パリーグコラボイベント」の出演を見送らせていただくこととなりました。
この度はファンの皆様、関係者の皆様にはご迷惑およびご心配をおかけすることとなり、誠に申し訳ございません。
何卒ご理解賜りますよう、心よりお願い申し上げます。

NOOOOOOOOOO

我不打了

大佬…

由愛

想養

ﾊァァァ…

武內p

【アソビストア】バンダイナムコエンターテインメントフェスティバルご出演のみなさまからスペシャルコメントが届きました！

Starlit 生放

事前一周年⋯馬娘⋯⋯うぅ頭が

rnz.....

奥歯ー99999999

擔當齊人咁濟 點輸

美咲：今次有比帛金更多嘅DLC衫

嘻

偶像嘅簽名究竟係遊戲設計師，定係聲優創作嘅?(下面如圖)

麵麵

負責角色設計嗰個？

765就好似係聲優諗既？

清楚清楚

提
Brand new 乜鳩~

907

放課後スターリット

■概要
・番組名：「ミリシタ ハロウィン先取り生配信！ ～今夜はポップにお送りしますよ♪～ 」
・日時：2020年10月12日(月)19:30～
・内容：初公開ゲーム情報、その他企画
・出演者：
小笠原早紀（野々原茜役）
平山笑美（北上麗花役）
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 小美野日出文

MTW れいあか

月尾MTW連續三個月都係Angel

可能一個出SSR
另一個出MTW, Center係Fa/Pr

戰爭⋯

有聲優中招了 大家要保重身體

ともよ様

舞台劇有人中招

屌,死武肺

[悲報]トリプリ 映画館厄介だった

我那覇響の誕生日、10月10日より「もちもち！ハム蔵ぬいぐるみ」が登場です。

QQQQQQQQQQQQQQDFTX175@$3gsd

my....

???????

買未

sunset sky公仔 凛世膠 stand art 畫集 外套

だまゆ...

haaaaa....

長髮高田憂希

ひとみん好嬸

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[251] 秋風起，P Cup嚟

比機會你講多次

還是長髮好

今晚真係有風 雖然得1號波

想食蝦醬...

聽日就會3號波

有D風幾舒服呀 唔好太大雨就得

辣醬好食D

又差唔多井

最好食可能係魚子醬...
有辣又有蝦

食辣蝦條

美咲提

布丁組合

Crazy crazy x cleasky

.....................

心諗